邊到買switch比較抵（3）

買極都買唔到

邊到買到ringfit抵

Ringfit興趣不大，只係想要部機玩

講多個好消息比大家知，動物森友會隻game都炒到450蚊以上

今晚誠哥

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

#626 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

誠哥番貨？

問過啦無貨⋯

返ringfit定主機

Ssp 428$

原價399

Eshop$429

Ring + 動物 game
你咪唔好信囉

係 1set賣

日森code 重平

想買動物森友會switch 要等到幾時先有正常價

今晚？係咪要落鋪買 係我一陣落去問

Online store 27mar 0000

Thank you 希望買到

門店冇要上網？

無知一問 1set買係主機加game?

唔係要Vip 先有得訂咩

頂多喺eshop買

Oh nooooooooooooo

game and game

咁我有既VIP
雙兩隻game我又有

想問下咁多人join family plan , 其實即係要幾錢？點計？

新手

姐係今晚得vip先有？我連acc都整唔到 收唔到電話驗證碼

隻game 出前都feel 到今次會炒
所有game 係香港只要多人留意都炒得起

vip要之前買夠一個數先係

誠哥即係邊間？

但隻game係咪今晚得vip先買到

係

.............豐澤

咁我收得皮了

37蚊一年
本來要百幾

之後續隻game $/ plan 人數？

會員費黎 有會員先可以連機

同game錢無關

留名
有性趣買動森主機

今次呢個情況都幾罕見，通常老任d自家大作巨貨到乜，好少會炒得起

lm

多謝武肺

淘寶有港版行

日本都斷 呢隻賣得好癲
日本三日188萬 pkm都得136萬

唔知會hit 幾耐呢

即係要比錢先可以連線打機？

Hit就唔會好耐
但隻game不嬲長賣型
同預人慢慢玩
仲話咗有免費update
應該一年內仲有唔少人玩

美版$360平唔平？

平

好L平，未炒起都要399

有冇師兄知道太古果邊仲有冇貨，或有提及聽日會再有貨

因為跟會現實節日
有特別野追加，game 入面賞櫻玩雪人都得
生日時入game 應該都有禮物收

今日送件衫比村民，佢開心到立即換衫
好多村民都好有趣

想問下aeon 仲有無灰機賣？

有機買到都偷笑

買部機都開到第3版

好想要動森主機四月快d到！
希望aeon快啲有大貨入！

2100 2手 舊版抵唔抵屌

集氣！希望大家都買到

出邊賣緊幾多錢部
有部全新 簽hkt送
但本身有部splatoon 版主機
唔知要黎做乜

放唔放

諗緊放左佢定係留低做Spare算

公2340 炒2900

巴打可唔可以幫訂

尋日我係aeon買左部諗住平放俾大家，但係你哋都冇人要，依家就咁多人問人放唔放

放？

爸打仲諗唔諗住放

係其他渠道放咗啦

可能miss咗
巴打仲放唔放

如果我有機會買到就問下你地啦，我都係尋日屎忽撞棍係aeon買到一部,諗住原價加幾十蚊車馬費益下大家

留名

好人一世平安

但係我怕係aeon買多幾部會俾人屌話我係炒狗

邊間Aeon有貨？

利申：我尋日係買咗一部姐

LCK

我尋日係有問你地要唔要架，係你地唔應我咋,我仲戇鳩鳩喺街唔返屋企住睇下你哋要唔要

熱面貼冷屁股，你個名

如果唔係啲炒狗買走左八箱，，我可能會買到兩三部益下大家

唔明你意思

今日個frd行過都無啦啦畀佢買到最後一部機好運到

幾錢部？

2340

邊到買

康怡

就算住附近都冇用，佢而家根本係打游擊形式咁賣機，你根本唔知佢幾時有貨

真係好好彩

但炒狗永遠知道佢幾時有得賣

動森機?

普通版

巴打有Vip唔買可唔可以幫手或借Ac黎買

二手機，唔知上手點用部機同全新原價 $2380又唔係差好遠，唔急玩嘅我就會等買全新啦

係咪日日都會返貨架

自膠 sd多左次

買Switch就係體驗你有幾好彩既時候 今日去左兩間都無

新版都話姐，舊版個時2手最低1400都見過，點會2手都升到咁

我唔識欣賞，特別極都係隻色既問題，我覺得唔值

豐澤online要排隊入
仆街

online shop有？

無呀。

這個意思就是你很熱情的去討好別人 別人卻冷冷的沒有回應

我懷疑有職員內鬼通水比炒家知

有冇師兄會聽日都會去望下.....大家一齊報下料

一定有喇，影完相，報ICAC先。

個職員可能有份炒

買唔過啦梗係

三年前一手咪又係2340

手機都折舊啦
有乜可能3年仲淨2K，電又廢又殘

4月動森機又會返貨，又係考驗運氣時候

唔洗考驗都知無乜運買到普通已經夠

想要ringfit

我尋日係樂富uny見到有賣$2340

買lite啦

冇得出街 日日打機 有排

聽日去撞下彩。。。睇下aeon同誠哥有冇貨返

想要ringfit加森友會

好似話年尾有機會出新機
依個時候買好似唔係咁好
買完無耐又出新

話咗今年唔會出
老任都冇咁on9
其他兩間打仗差隻腳埋去

其實有關係咩？新定舊都係睇game而定,正如沒人會想買xbox

今年部Xbox好吸引喎
我想買

點心師父 一齊玩動森會

一部任天堂家用機就平均5年生命週期

switch就2017年推出

巴打你最後有冇買到

Switch而家如日中天
反正機能都追唔上
分分鐘玩多幾年

呢幾日屋企人生日 想買部動森機加埋game做禮物
依家係唔係淨係可以食炒價買
正價要等

第一次aeon10點開賣我一早7點己經到左但都係排唔到，我依家好想要部正常機留家同屋企人玩。唔想益藍店，寧願唔玩。
希望有好人可以放工部比我，車馬費一定唔會少。

希望啦，老任出咁多代電視遊戲機之中呢部我最滿意，可以拎出街打
其次係wii

game cube同wiiu簡直係電子廢物，只係好過virtual boy咁解

部機發售前夕咪有講，而家都出咗重講嚟做乜

對於各地售罄的情形，任天堂透過日本官方推特表示，由於《動物森友會》Switch主機並非限量款，沒有第一時間入手的玩家不用著急，已確認第二批主機將於4月上旬出貨(日本地區)。至於台灣能分到多少貨量，玩家還是得以經銷商答案為準，根據批踢踢實業坊網友，神腦及全國電子等通路將於5月開啟第二批預購。（廖家葆／綜合報導）

有冇人放switch
返工時間導致點快都買唔到機
有意收switch呀

仆街ringfit 之前淨係七百
武漢肺炎一野上到千八
而家都千三 點買得落手

宜家係咪全香港都無正價ring fit？
uny/豐澤個d都無？

有正價無貨但我諗陸續返緊貨

有 要等番貨
今日AEON 先賣完
岩岩1200 就FORTESS VIP ESHOP 開賣定唔知係訂

可能分分鐘同D 紙巾一樣
一黎就黎到爆晒

師兄, AEON 你去果時，機有無貨?

我想搵主機正價都冇。。ring fit應該更加冇

想問係咪黃金
我睇price個價升到499

我冇去呀 不過AEON 有講到姐
我等4月機

機都無點玩，
想玩動森會阿

香港有咩係唔會炒

Aeon 10點開希望有貨

想買動森版

Yes

想買動森主機送俾人
希望4月返貨買到

有無貨

冇

係咪冇曬動森機見到動森好似好好玩想入坑

康怡有貨 眼見仲有兩箱藍紅機

荃灣aeon岩岩有幾箱貨，賣左幾部，冇人，岩岩買左部

而家有？

可否幫買一部

Ching🙏🏻行唔開幫唔到手

同屋企人買左走左啦，但有6箱貨，完全冇人，巴打而家去都應該有

返緊工
要4點先過到去

一箱大約20部左右

有冇巴打可以幫買

希望一點幾仲買到

睇黎佢每日都會番貨
大貨穩定番既情況不遠

買到幫買多一部比多兩百蚊水腳你

其實真係唔洗急
就算動森都係會返貨

個價回到二千六 咁同你個價差1百

朋友話九龍灣aeon都有。衝緊出去

我琴日周圍問，都仲賣緊2880仲要逼我貼埋mon貼，收3千。

係咪有人要買,我依家試吓去買

係阿，幫我買一部

返緊工行唔開，一收工去肯定又無曬

世界級好人

屯門有冇？

有

但係我住沙田區,我依家試吓啦反正我放假

謝謝🙏

求幫買🙏

+1~

康怡仲有4部

發覺係逼害新界東

幫買

點解可以咁快 未放工

我可以幫買 比返d車馬費就得

要

買到揾你

巴打！我都需要一部thanks

幫買，比返2百水腳你

要 求幫買🙏

買digital啦

想買機嘅留個TG俾人啦，一陣人地買咗又聯絡唔到你
咁佢咪要食咗部機

我唔知買唔買到架

AEON幾錢部？

X2

巴打係咪真係想要，我去貼mon貼，貼完幫你去睇下，但係係荃灣交收，要既留tg

aeon康怡售罄，仲有班友排隊死不走

女朋友想買 又無追開POST 想知咩價位

2340 正價

thx

返工狗邊有可能買到

動森4月1至4月中有復活節活動

巴打可唔可以幫手問下仲有幾多？
想Lunch趕去買

係咪冇動森版?

假

咪玩啦而家點會有
講到明4月頭

有無人知太古城仲有無

做咩要比錢佢賺

連game?

蘇寧藍到紅都買？

我睇就唔跟喇

貴

紅店

廢老匯醒呀 一早就賣緊3980啦

長電板去邊到買好，係味188仲係最平

so0同百老滙一樣咁撚賤，大型連鎖店帶頭炒價

琴日睇賣3780，包兩隻舊game

炒唔出呀嘛
叫佢地食屎啦
永不幫襯

我仲諗住襯依家食飯時間去睇康怡睇 唔該晒巴打

呢個價錢去細舖買動森機都唔洗咁貴
d豬頭骨game唔要都擺

點解突然咁多人買switch

荃灣aeon眼見counter得番十幾盒 唔知有無收埋未拎出黎

係阿，所以無買到

啱呀 明明住附近 返工又係喺附近但係永遠買唔到
希望ching都可以快啲到手啦

係囉, 我上半年買1980, 咪撚買好似口罩

一般認為由於肺炎疫情影響，大大提升了遊戲的整體銷量。英國在上週賣出了 475,000 多份實體遊戲，是前一週的三倍以上。第三名《決勝時刻：現代戰爭》的銷量狂漲 282％，第四名的《國際足盟大賽 20》漲幅為 326％，第 5 名的《瑪利歐賽車 8：豪華版》則提升了 100％ 的銷量。事實上，在英國榜單的整個前 40 名中，只有三款遊戲的銷售比下降：《寶可夢不可思議的迷宮 救難隊 DX》的銷量下降了 24％，《雙點醫院》的銷量下降了 8％，上週排名第一的《仁王 2》銷售量下降了 55％，三款遊戲都是相對較新的作品。

以下是截至 3 月 21 日的 GfK 前十名榜單：

1（新進榜）集合啦！動物森友會
2（新進榜）毀滅戰士：永恆
3（上週第 4）決勝時刻：現代戰爭
4（上週第 5）國際足盟大賽 20
5（上週第 2）瑪利歐賽車 8：豪華版
6（上週第 6）俠盜獵車手 5
7（上週第 12）袋狼大進擊 瘋狂三部曲
8（上週第 14）極限競速：地平線 4
9（上週第 24）袋狼大進擊賽車：氮氣爆衝
10（上週第 14）碧血狂殺 2

住新界東嘅一睇到有貨都趕唔切出去同人爭

康怡AEON剛剛仲有2部咁上下,15MIN前問

狗衝先

買數位版啦⋯⋯
唔使益代理仲好，反正隻game都係長玩

四月快d到想要動森版

嘩正請多兩日假打到永無天日

數位同實體有咩分別？
新手弱智一問

荃灣有冇巴打可以代購？
今日可交收

無 去左

截左隊啦

動森？

OMG 😭😭😭

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

荃灣冇貨喇？

宜家仲有邊間aeon有？
想去買

18年12月買既switch 有無人岩
aeon買 未開盒
連埋當時Mario odyssey 未開盒

生左小朋友 根本無時間玩

數位冇得放二手，買咗中伏game自己含7，同埋部機既容量都佔咗一定位置

Switch lite 粉紅色邊到買好 有部switch但想買部粉紅色

知唔知新西/東邊間店可以訂動物之森主機？

新東去到九龍灣己無， 有無人知 樂富重有無？

以我所知得豐澤online先有得訂

其他細舖好仆街，就算肯收你訂到貨都會賣返炒價比你

一陣去睇吓 如果巴打你去咗知有冇通知聲

連登仔係咁架啦

打小日機好似會死咁 真係鍾意switch嘅都買晒啦

雖然我都有Switch，但如果照你邏緝係鍾意switch既都一早買哂既話，咁所有遊戲機都只出第一水就可以執左佢

連登仔咩都有得鬧

岩岩個職員話唔知幾時有貨番

各位巴打sorry,我去到荃灣已經截咗龍啦

都係果句，正宗老屎忽心態來
咁落去第日我地都只會變老屎忽

無話 係好似無咗佢唔得咁 某啲人洗唔洗緊火到幫趁 蘇寧 同 fortress

Fortress唔係誠哥咩定係想講百老匯？

係咪有巴打要 我可以幫買 太古康怡有3部最後

Yes one please

留tg?

普通加長電量版？

我要

想要一部

係度扮老屎忽以為買早少少好威咁

而家日日都有貨返

唉， 樂富都無

復工啦你估早兩個月咩...

驚放工去到冇曬

Aeon 啲 sales 都話泥緊成日有大貨番

巴打賣幾錢？

聽返嚟之前uny 有5XX 600唔洗

提一提你，佢賣緊既係細電舊機，我認為只值1800蚊以下

秒晒

有冇人知荔枝角有冇貨

啱啱放工

佢個網內頁寫到貨，我打去佢又叫我上網訂，但又冇得俾我㩒，我同佢講佢話你今日嚟啦，會有㗎

香港人買曬佢

等年終老任開會奇怪做乜我直接批果d銷情唔差過寶源

下星期唔知會唔會多貨到無人要
期待炒狗仆街

屌 隔離台都見到你

唔知會唔會有機會放工買到

泥
黎

我勁on9
當年一出有買switch
之後放置左部機一年幾無玩就賣左
點知依加又想買番

aeon仲會唔會有舊機買

同問

Amazon

女友4月中生日 日森應該黎唔切

如果有人放20號訂到嘅日心就有機會送得切

今日啲貨係咪賣哂啦？

我都想知

直銷有冇紅藍機行？

唔睇價錢 就係唔益狗源

where？

幾錢？

Thx 放工睇睇先

請問你係mon住日森定係其他地方睇到消息

無人係日本Nintendo store買？

死左網都一段時間 仲未入到去參觀

宜家又出又入都得喎

error page wor

我1分鐘前睇仲有貨 宜家得番主機了

入到去, 已經品切啦

有貨意思係動森定咩野？

紅藍

見到了
玩下色先

不過寄唔到香港 要用集運

唔使啦 訂左動森機

其實澳洲eshop 買都唔駛港紙400，無限供貨， 我真心唔明點解有得炒

邊度訂？

請問日版switch係咪換條三腳插頭就得？

日版機要買變壓器？

type C 頭。。。。

其實點先送到嘢畀村民？
同佢哋傾計成日只可以揀聊天

冇得訂呀，d細舖話有都係到時比炒價你同唔訂冇分別

日版主機玩game係咪冇繁中？

不嬲部份貨都有直送, 用ECMS/DHL

可能睇親密度,時間,性格
唔肯定...

我自己遇過
佢地唔同時間都有幾種行動模式
1) 佢地係家中好耐,DIY 緊野, 同佢講野, 佢會教你DIY
2)佢地有時主動走去你面前,有表情符號,你同佢講野, 佢比物品比你
3)身上有物品佢地鍾意,你比佢,佢會比番錢比你
4)佢要求要某某物品, 你搵比佢
5)只要有對話選項,可以送野比佢, 唔洗即時比,番屋企先再搵野再送都OK, 衣服就應該佢即時換比你睇

我隻大象村民,換完件衫,真係keep 住新衫

拉

岩岩係咪有過第2次RINGFIT?

有冇人可以話我知
有冇online shop 賣us switch online shop 嘅點數

我指aeon uny嗰啲

運費多少？

收工，邊到有得賣

三千幾喎

唔該巴打

朋友一早買 388

觀廣賣2880

行？

有冇動森機

無，動森game就賣498

我買360

邊間

觀廣琴日睇動森3780

唔好去大埔熱線
上次開訂動森之前問, 話唔會開
過左果日開訂果日再去問 佢話已經開完

開賣果日去問 同一時間 一個STAFF話賣曬 另一話無開賣過

幾次都前言不對後語 大家都唔好去熱線買野

貴成千幾蚊

之前直銷買

請問有冇人放switch啊

邊款寵精?

9 成係 lets go 伊貝 同 比卡超， 間間 斬蟹晒 呢兩隻d 貨

Uny會唔會有

竟然比我上網買到動森版主機，等集運寄黎香港

尋日有 去問下

我琴日朝早去，佢話無

求教學

豐澤係咪冇現貨

其實4月日本可以訂，自己到時訂再轉運有冇得諗
定任天堂唔會開放外國人網絡預訂？

太古城？

樂富

發現呢班嘢係完全無理過
上個po有人都係講黃店都係無人理

問過幾間都無

究竟邊度仲有
行左幾間aeon

去緊uny睇，無就算啦，

樂富？

黃埔無

做咩唔打電話去問左先？

想問日版主機同港版有咩分別？
隻game有冇得玩繁中？

樂富無

無

好多打電話都會話無先
話有 之後啲客去到無就麻煩

我岩岩去完 信唔信我先

Sosad

信
我意思係平時都唔會揀打電話

不過買到動森機套

機都無，唔好話ringfit

係咪全世界都冇

九龍灣都有 啱啱去咗
嗰個姐姐好串咁答我話主機唔知幾耐返貨㗎

岩岩去咗,無

炒價咪有

咁可以放棄

我放棄咗
去左間唔藍唔黑用26xx買就算
又要mon post又要去湧去到冇又要失望
3舊水俾人賺算

邊間趕住送俾人

上個禮拜係黃金買左動森機 行
$3180
急住送比人無計

3180應該要食GAME／骨？

而家係咪無可能係街買到

有冇人係豐澤門市見過有現貨？

點會冇啫比原價+1000實有

唔係 比到錢黃金大把

3180算平

早幾日去八卦都係呢個價

淨買機
佢本身有問我買game/ sd card
我好禮貌話唔洗 佢都無再sell

呢個價既話我想入

冇啦，琴日我睇要3480

今日見到最平都3350

黃金買會唔會易中伏
睇下有無水貨機先

之前係carousell見到一堆
~$3400咁上下
唔知宜家仲有無
我呢部都係果到搵番黎

其實周圍搵得d時間成本都唔止三四百

行貨應該唔會中伏掛？
有單有保養
果陣我去拎機都勁驚係黑店

深之都水貨2600$～ 上個星期買左
$3000 包1隻遊戲任揀

直接無視個班人
講到口臭都仲要問，成班伸手黨

去八卦睇住條友篤機比客睇
3180要食GAME／骨 ＄400左右

豐澤無現貨

荃灣ARON仲有無？

尋日188 動森機+2隻垃圾驚$3680，今日諗住買，已經$4280

幾錢

正價紅藍2340

Confirm直鋪賣曬喇？

我去左幾間豐澤佢都話無貨

屯門aeon同豐澤有無機會有流網之餘現貨如果有 宜家尻衝

其實ringfit係咪一出就比人炒炒到依家？
想買原價香港邊到可以搵到

下回請早

巴打188 普通機你望嗰陣時幾多錢? thanks

呢到都見到罩po巴打，咁其實係咪一早就比人炒？

呢到都見到罩po巴打，咁其實係咪一出就比人炒？

尋晚凌晨三點訂到，今日晏晝再睇個網已經賣曬了

漏咗同大家講，尋晚去過屯門置樂game box睇過，紅藍機賣$27xx,見到佢好似仲有十零盒棟咗喺度

主機都無

上樓梯動森 3580

Wtf
Game bix好似3380

好大間有隻貓果間3000 連兩game

邊到？

啫係邊間?

我深潛都比你認到
一出嗰陣未work from home
應該冇而家咁癲 早三個月個fd仲話800蚊貴 而家4位數真係唔知想點

同問 想知屯門有冇 有就即去

黃店

係中国肺炎搞到需求量大咗

有冇話邊間
痴線我喺黃金問間間都要580

屯門豐澤同aeon都冇
利申 屯門人

紅藍套裝$2780，唔知洗唔洗食骨

陣間去康怡望望先

想撲部機，但買完唔知有咩game岩女仔玩？除左動森
本身想玩ringfit，但宜家唔洗旨意

巴打康怡今日晏就就冇晒 如有請講聲 屋企人想要

黃店3480紅藍大電加任選兩者game, 買唔買得過

有冇得揀埋動森

隻game580?

咁或者加左價了，我昨日睇到幾間都係4百幾。

去直銷網買啦

邊間?有無得揀動物之森同pokemon

荔枝角aeon 無

梗係唔係
我記得頭兩個月四圍買到
到一月係最貴
好似上過1900

炒價寧願唔買

一出無人買 1月香港無乜貨 但係全部外國網都仲有好多 運到香港都係大約6~700蚊 2月開始有期貨 之後3月中訂就4月中到尾有貨 依家訂大約要5月尾~6月有貨

連兩game係動森版定藍紅？

喺黃金對面買到468
黃金門口唔係590就係580 仲一堆水魚去買
入啲啲就550 540
問其中一間話再訂要4月9先返貨

我冇問清楚 好似係廢game 下次去幫你問
樓梯右轉直行幾步 漫畫店對面

Thanks 巴打

不過話時話見到好多人都買動森實體
點解唔eshop買？
琴日睇話約莫$700有兩張game 券黎down game, 嗰啲仲要係有熱門game

藍紅版 動森3480剩主機 同埋有人話過係藍 （冇fc

有冇睇上面而家先至出貨俾一月訂嘅人

thanks 巴打

係 齋game

Amazon JP ，見到上面巴打 post 我咁岩見到

巴打有無出貨日期

係咪差唔多4000hkd?

No,頭先出左正價

amazon 有得預訂？
一直都係amazon 買現貨未試過
驚現貨就好似口罩咁，一上架就炒價好似依家咁

有冇link

估唔到口罩後都仲要捕amazon!!
想問埋水貨機除左保養同插頭問題，仲有冇其他唔同？
如果online 買game 係咪同我部機冇關係？

琴日買左，換左動森

好似39100, 總之七算就大約兩千七

四月九至十二到日本倉

Btw 提一提, 集運好多間日本倉都唔送 switch, 我幫襯左間台灣野, 佢地幫我拆開個手制再送

幫襯amazon自己賣的 係直送
無需要擔心依d問題

Sosad 算啦, 有我都心足

直接係amazon買係咪會無保養？

唔想幫襯狗源

你係邊度買咁平

真係！
依加2700買到
比多3舊水唔係負擔唔到，係唔想比

企左一個鐘，唔見番貨，亦冇紅lite

職工康樂中心魚蛋檔同健身室關閉14日

switch同ring fat又贏

咁辛苦，真係寧願比多幾百買算

去兇宅買啦

有既買多部

aeon係每日返貨？

豐澤網上無係未唔洗諗門市

聽日又會炒貴啲

世界變得真係快
明明早兩個post無咁多人
呢幾日有機就勁多人

好在早兩日衝動地買左
本身想等動森機

頭先係信和藍店買game, 有人出機
佢標$2880 跟game 2 選1 ....咩game唔知了

1月心思思想買 諗到宜家 同股票一樣既

Eshop買game幾錢

應該好似口罩咁曇花一現

有運就會見到咖啦

除左買口罩都冇試過咁樣買野

日版機有跟game（數位版），所以正價同香港唔同

宜家想買動森機連game
係咪都要食炒價先有？

係
或者好似ching 咁捕amazon

如果有麻煩要一部 可比車馬費🙏🏻🙏🏻

或者一齊捱到四月等大貨到

痴左線？
有機都未必放比你
依加重要限買

因為我ig見有得訂3500
但四月中先有
係咪唔應該訂

抵你地買唔到正價機同ringfit
炒價期貨都考慮

動物之森買數位版得唔得

無考慮呀
我諗住aeon買
本來想上amazon買，但冇保養都係不了...

都係求個希望姐

惡撚到 問下都唔俾

其實長玩真心數位好啲，建議join個family plan再買兩張ticket，兩隻game 9980yen

咁都叫惡
現實d好無
依加呢個時候個個都走圍走去買機/搵機
你就係度放個tg係度等人放比你
咁carousell同黃金夠大把貨又唔見你去買

想玩動森 好冇出lite。。。

唔好 有機你自然就會想玩下其他game
到時一半game都玩唔到又後悔

去澳洲買ticket平過日本

switch一機難求。。。癲
唔想用朋友部機玩 玩完又過唔到save

巴打我今日先原價求其係呢個po幫左個巴打買
真係咁岩路過
比個希望你

聽日AEON會唔會有貨

有都要凌晨排隊
等得既等到年尾先買 到時一定大把貨

有啲真係喺附近順手咪幫手買部囉
唔係乜都講錢嘅

老實講 switch都出左咁多年 咁都抄得起 真係服左

唔該唒巴打 好人一生平安

屌你仲mon緊post 快啲返去打機！

反工睇吾到你個po

主機不嬲中期最好賣
無論邊部都係

咁其實我都有自己揾既
大把貨但個價炒到咁
一般人都吾想買啦

前日都係UNY幫呢度巴打買咗部
之後俾同事問點解唔收少少車馬
但其實見到真正用家用正常價錢買到部機開心過收果一二百

問題係switch本身都係沒咩game好玩
唔係因為以前nds 玩開動森 真係唔會買番

4月就黎到，真係有大貨都好
但4月日本先預訂，仲唔知會唔會都係得好少
大陸廠復工都唔係咁理想

如果唔會2P 只想玩動森 平平地出部lite玩下就算啦

大家一home office已經開始搶switch
咁本身唔打開機的人黎講switch 係最易入口

要比定deposit覺得唔穩陣，果d 又唔係有實舖或者做到好大既online shop

口罩團購教訓要小心

我就係純粹想玩ringfit而買switch

lite 個mon 細d

買大機

lite係二奶
無正室要二奶無用

揸過實機 輕好多 個感覺好正

同我部電話mon一樣。。。。搞到我卻步。。

我宜家15 16

其實唔係差好遠

而且lite顆粒感少啲

癲撚過排口罩

switch會唔會繼wii之後成為入手之後最快封塵嘅主機

當wiiu流？

封過2年之後賣左
見佢出動森先心動 先想買番估唔到仲有得炒

出完坑再跳返落去

個時岩岩出個時都已經要食骨先買到 估唔到3年後都仲抄緊

我睇下下星期返工係呢個po再講 睇下幫唔幫到人啦

真 我都係咁諗 幫到人買到自己想要既野既個種滿足真係

個時買switch都係估佢實會出動森 點知過左2年都未出

真心感謝

真心感激

係 個時一大堆人都係封塵
好玩既game 講來講去都係個幾隻 咩孖寶孖車
但我係連吹到上天既荒野之息都玩唔到爆機就棄左

講真 呢啲真係講耐性
我真係諗住買唔到就等
唔食炒價

岩 同埋以佢個硬件都唔值得 手提模式都係得720P
你話佢出switch pro 就話姐

11月開始到依家連續玩左4個月
日日都連機咁制

有排都未封塵

我就17年七八月買
幾乎日日都玩

一日仲爆緊 都幾難唔好市

ring fit已經玩唔到

係d game唔啱你玩，唔係switch冇咩game好玩

你咁講性能玩返pc算啦

我決定都係等大貨啦
炒到咁 唔捨得 明明本身2k
希望快啲有貨返 又咁啱買得到

網上落訂果d 唔好試啦
由其是宜家個時勢。比人呃報警都冇用

真 死黑警正經野唔會做

有心想買等aeon（睇fb)
番貨最好。多數一番番好多
正價出。又安全有保證

擔心之後唔會再公佈 好似紅藍主機淨玩遊擊
宜家又話4人以上唔可以公眾聚集

但通常佢一出大貨就會勁多人凌晨開始排

之前無follow
想問aeon係咪得紅黑無動森主機?

聽聞4月有動森機番
你凌晨3 點去。排到10 點應該ok

又唔想食炒。唯有係咁

佢冇話4月1號有，4月有30日，如果係呢30日是但一日有都夠曬撚狗

4月中女友生日 咁到時可能真係搵間黃店食炒價算

動森你開3千囉。都有機會收到

你等4月批貨返咗先買機，到時應該會沖低少少個炒價

好 多謝巴打

無得wfh 仲要返shift 都唔知可以點排aeon今日見到有好心巴打話可以幫手買個陣已經遲左

日本任天堂全新「Switch配色客製化」服務！絕美粉緻配色任你拼，打造獨一無二Switch！

仲炒唔炒得起自訂4月有

仲有其實有咗好耐

依家走晒去日森澳森搵 其實都冇分別

old news左添

如果想買主機係咪都係等aeon好d
唔知點解上個月行信和見到有幾間主機仲係賣緊正價
唔知信唔信得過

見到幾份報都有講
唔知係咪見近排hit
想用old news seek attention

守候正價機中

1年幾前，有人買過當時炒緊既switch,結果唔洗多講

多數都係水扮行/鬼機

比你好彩都提心吊膽玩

而且咁耐黎switch d post見得最多都係叫你aeon/uny/豐澤買既多，等下啦

有冇人買？

去澳洲eshop買大約$31x

有沒download版，share game方法

$37x wo?

我個計法係用券換

想問有冇人試過 澳洲eshop用中銀卡比

有冇ching知邊到買有得平

師兄係轉咗地區 之後再用香港信用卡買？

想買部大機都咁難
周制都係LITE

去咗兩區aeon都冇貨

唔想幫襯炒價

點解咁多人問轉區, 開多個其他區AC 唔係仲方便咩

荃灣 荔枝角

諗緊入屯門

係fb問左Aeon前批暫時售完
暫時未知道幾時返大貨

但豐澤係咪有排都吾會返貨。

幾日問左幾次都唔知幾時返，
諗住貴幾百買算

都係慢慢等佢大貨出先算啦

最驚佢好似口罩咁

想買行貨係咪暫時無選擇，只有等

我都唔知等到幾時先有大貨

應該最遲四月中有大貨
問過幾間訂行貨 都係四月中返
ps講緊動森機

各位巴打買水貨動森版主機唔怕冇保養？話晒成$3000

如果有求幫忙
我都周圍搵緊

邊到返貨 屌

班仆街仲要跌晒d機落地下

幾日前

巴打幫手得唔得 少量茶水

返貨定賣貨黎

而家全世界aeon都冇貨啦

係咪間吾中反幾部aeon都吾會通知
呢班人就日日捕住

炒狗呀

炒狗

唔似係 似係冇人買

唔甘心比班炒狗賺
要繼續忍到返貨先買

有人排隊㗎，嗰日我買咗一部，班友係咁不斷重複排隊買

唔

覺得呢啲撚樣係黃金賣機個啲黎

日本 27/3 下午 開放預訂
old 唔 old news 就唔知啦

吾

唔買炒機+1
寧願比巴打賺車馬費都唔要比班炒狗賺

真

上次想買機玩，上黎見炒緊就放棄
今次想買又炒緊，其實排除肺炎影響貨運，乜理由長期有得炒既?

肺炎多人係屋企冇野做 睇返個價錢走勢圖

吾你老母

咁都要叫老母？

買部機都同疫情掛勾，真係屌那星

事實係平時冇人買一間最多咪入1-2部
咁風潮一黎幾十人搶

唔識打字就死返去5P啦

其實大倉應該大把貨之前一路冇人買但keep住生產

好想要呀

係機鋪先入貨多姐
運送都要時間
兇宅同吉吉島入貨都唔會入幾十部啦

邊度？

冇錯
大家keep 住動森既熱情等第二批動森機入手玩家入坑呀

btw 想confirm 下日本係咪所有set 都係包動森game code

我見親都有，係香港咁閪會主題機會無 game，十尻幾廿年前我買 psp mon hunt 特別版都唔會無 game

沒GAME有咩所謂 佢都係賣2340同本身部機同價 又唔係限量

呢個係事實，調返轉頭俾你都唔會凌晨排完原價放返俾人

因為呢部係奶共老任
我對上一次買NDS 3D 個期都係唔包GAME

有冇巴打知
灣仔 行貨 咩價位

屌你老母字都未識打死返去baby condom乞機啦

一般都係2880

不過香港真係好多炒家
望到有人以為switch lite都有得炒
二手仲貴過全新 真係笑左

如果有人玩完一兩次唔啱玩想放
我都可以原價收購的

明白
需唔需要join左online plan先買到呢兩張劵？

要，不過7日免費nso唔比，一定要正式nso先得

連登唔撚歡迎5p仔架ON9

葵廣2780 啱啱買左🤘🏻

有無一年保養？淨機？

紅黑？

繼續等動森機

動森？
葵廣係咪開左新舖

有無動森機？

水？行？

有有巴打知今日康怡有冇🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今日邊到有🙏🏻

想買部機都咁難

水貨定行貨？

想問黃金係咪最好唔好買？

有時間又方便咪去信和買囉

康怡今日冇

係咪不定期返貨架

邊間比較好

死都唔食炒價 即管睇下佢炒得幾耐

我覺得間間差唔多，我就幫襯開熱線
訂game都係首選呢間

幾錢switch

想揾水貨動森機係咪去188/信和最好？

有無人見到邊區仲有森友會買 同 咩價位?

好想要動森機
但屌你老味老閪都唔食炒到咁貴

表示只係想要普通主機咋

岩岩行黃金問完好多間 大部份都係 大電行2750至2780
有間最平 2650定2680
而且成個黃金都好撚多人買機
利伸 冇買

動森機買水貨不如上網買，洗乜比舖頭濕腳

Same here

邊間？想買

限定機你哋買水貨壞咗咪仆街

狗源不了

有無灰色？

same.here

唯有去機舖整架咋

唔炒即係熱潮已經過左, 果陣你都唔會買啦

其實海外上網現貨價都4k+

我買離只係想出街玩下聖劍3... 搵追童年回憶...本身無打機好耐...仿且部機都出左年幾兩年...仲食炒價堅...

其實有無舖頭整機？

呢個真，而家非常時期唔建議出外真係最需要遊戲機

咁不如去信和188買好過

整機咪同整電話一樣
壞黎壞去個啲野
幾好賺

如果價錢差唔多，寧願買過部新

知唔知信和同188大約咩價
唔想買行貨 無咩選擇

想買部switch 玩，有無人知邊度買平同有貨呀？

同問不過想問港島區

應該係 我問店員有冇話幾時再返 佢話唔知

水貨都2580 cls

Switch主機？

水貨唔平3份1都唔想買
爭幾百要我承擔壞機風險

信和2780 加1百貼同套

動森機？

點會 動森3字頭

無可能 動森機無三千都唔洗諗

只要係狗源貨 幾抵都冇用

唔係啦。

有無店名

星之遊戲間離個間鋪

乜都有 多撚到疊撚晒係門口 一撚大棟
痴撚線 成個黃金都係貨 要乜都有

想去黃game店買主機 有邊間有貨??

真唔真啊aliplay比訂

信和地庫hotline 2799 新版機

點會咁平

咁快加咗價
前日2699

好吸引 同時都好驚 不了
其他實店訂都要3k+啦

想買ringfit 呀

連game喎，點會咁平

留名等睇苦主

呢d冇實體舖既網上落訂姐係送錢比人洗囉，肯定唔會收到機，一係到時坐地起價

大家唔好因為 為玩Game喪失理知

便宜莫貪啊

你問左點俾訂 係唔係姐係訂左啦?

口罩已經呃咗成千萬，你哋唔係重信呢d網上落訂呀

周圍都無灰色行貨。

蠢人係永遠都唔會完

2880抵唔抵買？

行水/動森版?

真理

行，紅藍

switch ring係咪全球保?

4月1到貨 但咁多間都冇講過4月1 最多都係日本4月頭

真係愚人節

見到個po有成90個like...應該都唔少人已經比佢呃左

邊到可以買switch lite？

個配色組合

所以無買 想叫大家唔好衰衝動

LITE周街都係

撩交打？

好撚文青唔打機係屋企鳩9擺當裝飾都好屈機

我發現係任記先乜都炒咁貴
驚又炒機又炒

市場定律 多人買咪貴

係啲鋪頭濕鳩姐

好似switch岩岩出又係炒左半年
但明明其他地方 日本 歐美都無乜炒
係香港特別行貨先炒到痴線

就係可以當傢俬

係個度有唔藍既咩

啱啱係深之都二樓買左部$2580 佢話係水貨新版 但無座，手制係黑色

水貨都2580 咁我不如返黃金買行貨啦 2680咋..

灰機？
正常沖跟機有冇座？

感謝告知

一日加一百⋯⋯
琴日問先2880

星期六日太多人出機

今日去信和買左2880

咩叫灰機？

依家有個尷尬位
我喺日本Amazon買左，但冇出貨日期(未扣錢可cut)唔知等幾耐
定係去香港啲黃店買好

邊度重有$2680？問過都要3180跟隻game🤦

係咪門口一上樓梯第一間？岩岩行過好多人排隊唔知排緊咩

黃金2樓有間叫乜乜醫院定唔知乜乜醫生 貼撚晒紙話
叫人唔好蝕價連GAME買 之類 問佢就2680

門口貼住話賣千九，搵水魚🤣🤣

你玩動物森友會如果你真係用動森機玩既話in game真係有送動森機送比你

我懷疑你比人呃咗，成2580比人呃咗個座，個座都成六百蚊，重要係水貨

你地班連登仔又叫人唔好買行貨🤦🤦🤦

點會無座架

個座我就無咩所謂，佢就比左一條線係叉電同插HDMI
最起碼部機平過其他舖

冇座都買

如果無座咁不如買lite

無座
咁個包裝係點架，本身個座個位無放野？

返到屋企玩睇下有無問題

咁我開始相信真係有連登仔會訂頭先2400個個動森

飢不擇食到一個點
唔好怪點解愈炒愈有

我又唔想食骨

新產物? 未見過

姐係呢個版

你聽佢哋鳩up啦，aeon同uny，豐澤有幾多貨大家心知肚明啦，要等呢三間野貨你會好難買
分分鐘叫人買水機係d連登仔舖頭職員老點你清貨

我賭乜都得，呢度既玩家8成人都唔係同aeon同uny，豐澤買

網上講野又唔洗負責任既，你買水貨真係不幸壞機邊個可憐你

間野話一年保，不過會唔會走佬就無人知

2018年？即係舊機？

個座值成六百蚊，冇座你唔能夠係tv上玩
你重要買咁貴既水貨
買部2900蚊以下既正常港行機好過啦

樂富uny買

幾錢
仲多貨？

而家即去仲有？

係喎，大電機2019年8月出

你都比人呃到好透徹

港島邊間買行貨好

次次講aeon uny都問幾錢 正價2340啊屌晒你地

好ON9 唔要底座點解唔買switch lite

你買到你本事，好多人買唔到

行過188 動森機加2隻骨game 要4字頭

1700去話無

知唔知普通機係？

爸打同問 即去仲有無

巴打係頭先買？

無問但好多人買

算啦 唔買都買咗 無得退㗎啦
喺呢個post啲人只會笑鳩你 求神拜佛唔好壞就算

咁水貨又唔一定伏既
利申我早排係直銷網買咗水貨，之後喺aeon買到一部行貨

未玩過動物之森，係咪好似sim city咁玩？同埋係咪比月費咁玩？

上星期講黎撚狗咩

Thanks 而家去緊 啱啱力場都開三千四 兩舊骨

有(-01) 係大電板

舊版+俾人食左個座?

佢只係答我係uny買,成班人以為佢而家係uny買到

沒左個座 都算
問題係座都拎得 都唔知會唔會二手機

咁即係新機啦？

係。。好彩係新機

個盒係 唔代表你部機係

重要係咁貴既水貨你比多兩三百已經有大電港行

下次買呢d上嚟問下先唔好亂嚟

睇機身啦

有-01

佢部機個價完全唔值，水貨冇座既細電版成2600蚊

我差D上左車 狗衝

其實個座我無咩所謂，佢跟另一條線有得插電視，對我來講一樣

狗源代理問題
又唔見PS4 Pro最缺貨個排炒得咁狼死
人地無貨就無貨，唔會囤貨

老任一日唔換代理問題一日都唔會解決
繼續囤，繼續炒，班港豬又繼續買，fat fat

前幾日買架啦 係我提水 先叫到巴絲去買

咁佢的確比人昆左我嗰部2550，check曬部機好靚仔

呢度起碼都多巴絲 aeon買到

咁要去黃金買 要奶藍店我阻止唔到啦
做和理非 最基本既野都做唔到

咁你地要奶藍既 我咪搵個平d既價比你地奶囉

比左價又問又盛 自己奶又唔去問

可能根本有大把貨 狗源擠牙膏式咁放出黎賣

日本係直頭缺貨冇得賣，連個onlien store都死鳩埋
香港係個仆街代理收埋晒帶頭炒
係由day one已經開始炒同埋食骨(講緊既唔係食12 Switch, BOTW，係食啲更加離譜既垃圾驚)

利申 第一批食12 Switch, BOTW

有冇辦法令到老任換代理

咁你吹佢唔脹架 人地藍店呀嘛

我諗sd email 都應該ok
好似之前扑野家咁

代理近9成藍 換左都係藍

其實問黃金間間都有貨 但唔撚知點解咁貴

因為啲人炒價都照買

合媒定價聽過未呀？
之後又要奶

炒價再要食骨都有人買 點會平啊

任狗代理真係正仆街 祝佢年尾比PS5打殘

合謀定價係咪可以去競爭事務委員會投訴

頭先懶醒諗住上啲台灣網站睇下會唔會有平動森機
點知台仔仲炒得勁過我地，成4500-5000港紙一部
點解啲台仔收入咁低但係咁都買得落手

其實而家日本都好奶共

建議大家下星期先，呢兩日真係好多人買。
炒貴哂。

老任唔奶共就唔叫寶可夢

岩 我都係等多2日 下星期到4月先買

索狗雖然堆藍店都會炒價，
最少佢做promo官方定價，
佢藍店會跟足價，但無貨就無貨，
唔似任狗咁，有貨但連代理都完全唔跟價。

兩個市場黎，無得咁比
代理係要換
唔講藍唔藍黑唔黑呢樣野
狗源已經好多年都係要驚鋪拎一隻大作食兩隻垃圾驚咁批貨
最經典應該係GTA V呢啲全港都要排隊買既大作

又搵呢啲出嚟講
索尼唔奶共唔叫索尼添啦

咁都有老任打手